黃岡市全面逐個審查，發現全市13000人發燒

黃岡市人口629.1萬人。 😱😱

當全部甲流，個比率唔算高既

唔好唔記得剩係流感都死9萬

當全部支那肺炎，個比率唔算低既

1.3/600=0.2%
按呢個數字鳩up 1000日有兩日發燒

少左3個零

唔好用埋藍絲論點
流感死亡率低
死個班9成都係夠期死

醫院仆曬街

咩病都死啦哈哈哈

差唔多

正確比率匙是13000 / 1.9m = 0.68%

最新計法要發病頻死先當確診

全市1.3萬人無發燒就差唔多

未發燒
唔係無發燒